啱啱老細陰陰咀口噏噏行咗入房

老細：情人節？你班友收到工先算啦

準時 6 點 Sick leave

非辦公時間SL係咪唔使醫生紙